一間it公司一年有幾多政府資助請part time？

點解請個咩都唔識既人佢都制

startup好似有創科局資助

知唔知幾多錢 狗屎垃圾都請

No one know

科學園startup intern貼一半